Формат времени
===

Хранение и предоставление даты и времени основывается на международном формате **ISO 8601**.

Также дата сохраняется в **+0** часовом поясе и в таком же формате отдается на запросы клиента.

Формат даты и времени:

```
<date>T<time>Z
```

* `<date>` - формат **YYYY-MM-DD**, к примеру: *2016-11-03*
* `T` - разделитель между датой и временем
* `<time>` - формат **hh:mm:ss**, к примеру: *05:22:38*
* `Z` - часовой пояс. **Z** - сокращение от *zero* имеется ввиду часовой пояс **+0000**.
Если временная зона не нулевая, то отдается смещение в часах и минутах, например: **+0600**, **+0630**

Полный формат:
 
 ```
 YYYY-MM-DDThh:mm:ss+0600
 ```

Пример:

```
2019-06-28T16:30:40+0600
```

Более подробно можете узнать 

* [yandex](https://yandex.ru/support/partnermarket/export/date-format.html)
* [wikipedia](https://ru.wikipedia.org/wiki/ISO_8601)
